醫管局高層要求所有員工上班

收到高層訊息：「HA Central Command Committee decided that whole HA is an essential service, all staff (including hospitals and HO) are required to work at office」

連唔係醫護人員，所有文職、HR、IT狗都要返！
增加病毒感染機會！

更甚的是，HA有好多外判工作係來自大陸人，例如ASL!

全醫管局同事一起擺工！

和你罷

咩係ASL？

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

文職都唔肯罷工真係死撚左佢算

為左條命

唔撚做啦，最怕傳埋比屋企人

罷啦罷啦

高層自己返囉

IT部既vendor公司, 分散在醫管局不同地區的office!!!!!

等陣HA會有例行記招
叫記者問問佢

無曬支那人同封關咪追囉

無曬支那人同封關咪返囉

香港人果種請假扮罷工就算鳩數啦，次次聽到人話要請假“罷工”都笑到我....

好似話緊急法應對啊嘛
HA既香港人要小心

一齊罷工

Asl 請香港人架喎

都有大陸同事...

高層點解唔去隔離病房慰問下

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

人地政府都罷到二號呀染頭

要醫管局高層自己落場

好撚合乎HA既作風
全部返 有大罷工到時再算 吹丫

DLLMCH 醫管局

唔罷就死
罷就慢慢係屋企hea下享受下人生

一齊罷工一齊罷工一齊罷工

D文職同IT狗返屋企home office remote算罷啦.

仲返黎office拓咩, 岩岩過完年, 佢地總有親友返過上大陸........

已經好忙啦, 仲要製造更多病毒感染機會入黎...

喺香港住夠七年就成為永久居民架啦

叫HA高層班仆街醫生去救支那人

IT vendor

好大既官威呀
你唔要求d 病毒立即離開?

推

IT vendor 好多政府部門都有同佢地合作

一齊罷啦 我陪你地

叫就返，咁就唔係罷啦

要求

真係痴撚線 要所有人搵命博同你番工？

罷工救港 功德無量
請加入工會

今次真係唔好返喇，太危險

屌 痴撚線 IT 有remote 點解要返

on9
官員就自己屋企做冷氣軍師

叫d篤灰藍絲醫護返囉

Noted with thanks

支持醫護罷工

起哂個committee班膠層出黎先啦

pish

全民罷工

正人渣！

人工包左

支持高層入隔離病房幫手

要求?
莊閒都唔撚識分

老實講，越打壓就要越反抗

罷工！

wtf. 罷工啦

Push....

正

護士三萬幾蚊包埋條命？

「良心僱主」

罷工啦

我願意養曬所有醫護人員下半世

只求你地唔好再去救鬼國人

推!!!

Push

推到全世界都知醫管局幾垃圾

HKT仲撚多

好大嘅官威

唔封關，返都無用啦屌，香港醫療系統頂唔順，會崩潰，垃圾正苦，唔想同你一齊死

香港只係得番高溫消毒問題源頭一法
坐係度唔行動一定死無全屍，條路自己揀 肺炎唔好喊

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

罷工啦唉

又話腳震腳震夠膽要求叫人返工？

仲識閪咩 個腦得返奶共
咩醫護人員既操守 大得過黨同人民幣咩

睬你都on9

一於就唔好返

等啲高層親身落病房接收支那肺炎賤種

等啲高層親身幫支那賤種插喉

等啲高層親身體驗支那賤種啲口水攻擊

等啲高層親身染病

醫護人員係狗

你要求我就要返? 你老幾

點解ha會唔跟政府

如果政府唔係奶共 做足晒預防措施禁支那人入黎但都大爆發 相信大部分醫護都唔會貪生怕死肯幫你賣命抗疫
問題係港共不停做政治任務令到香港社區大爆發 香港人罷工先係理所當然去撥亂反正

大陸人既話 夾左個高層入個ward 啦

香港人就係懦弱俾人恰

sick leave

喂 ，我罷工呀 ，你唔夠人咩？ 咁你自己嚟做囉高層 拎撚埋啲口罩走 都唔好留俾高層用

拉人齊心罷工 堅持係唯一方法

Sick leave law

大陸同事咪喺大陸office囉做咩啫你

利申屋企人做ASL

因為合資格入標個list來來去去得幾間

人類總要犯同樣錯誤,係要爆到九彩先黎做野,又事後孔明

一齊罷
721 831 101 1111

擺工！！！

屌 你咪拉鳩哂囉 反正都係無人做
到時出到resign 邊個驚邊個

其實醫院admin work根本冇諗過home office呢樣野
又其它dept做既野真係要onsite先做到，都估到啦

聽朝返工第一時間入OT搶幾個有eye shield既口罩

辭職囉怕你呀？

驚你唔罷

一齊罷

返工送命？不了

Automated Services Limited

睬佢都on9

醫管局依家係大春袋，支持明日起三罷加黎明行動新春版

叫d高層返la

屌佢老母公務員就延長假期，班醫護就要去死！！！！屌你老母無天理，不罷工不罷休

一齊唔返

On99

一班non essential staff 變埋essential
反佢老母啦

醫護先係最關鍵既人 罷曬工叫班高層去醫囉

仲有五百個藍醫護

罷啦 罷唔到辭左佢好過 命要緊

咁明天都底要做咩同點做

醫護停工，我陪你！

要求 我要求你親臨現場吸毒啊

洗撚聽佢支笛

全民三罷

好似學校咁
請假唔等於曠課囉

，

叫d WM DOM 落場做囉

判上判咪有大陸人囉
IT成日都係咁架啦

去完wuhan 走返去同經理拜年

文職都要返

OFFICE 不等於 HOSPITAL 吧 ?

支持！！罷佢老母！

對show下自己高超嘅技術囉

*對住班「同胞」

直情入都唔入啦

Resign咪得囉

食屎

叫班撚樣去出線幫手

支持醫護！

都齊罷

記者一陣一定要問班垃圾高層係咪想所有員工感染

一定係

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

搵班黑警出黎叫武漢肺炎停止衝擊香港囉
黑警唔係好大官威咩

係咪 mega box 有office？

你地肯罷工班高層咪唔撚會咁串囉
推佢地去死好過自己死

罷!!

班醫護人員 自己開「病假診所」
幫工會成員開病假紙

吹咩, 攞病假呀 ~ 吹啊 ~
等班藍屍醫護自己返飽佢

on99

高層呀wo ? 自己落去做啦仆街

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

Pish

你趕走哂d 大陸人我咪返囉

1。29 全民三罷 + 黎明行動

直至封關

Wtf

叫高層自己翻囉

要求啫，我有病咁點返？
入高層間房咳兩聲？

生化武器

IS THAT A DISGUSTING AND EVIL THREAT!

石門

一齊罷 齊上齊落 要做你啲高層做撚飽佢

垃圾高層

我同醫護一齊罷工

係唔撚返咁點？
命仔緊要啊

淨係望到HA果班仆街高層嘴臉，已經要罷佢老母公，仲拖咁耐

我屌ha 老母 essential 乜撚淨係provide urgent service 咪得

罷啦
全港一齊罷

快撚啲落ward幫手啦高層

輕輕一推 推上熱門

咁你唔返先?屌你老母

聽完更加要罷

而家唔係你要求就有、分清楚庒閒先

唔返嘅醫護拉去坐監

IT 狗,文職完全可以REMOTE, HA 真係想所有人中招再係街周圍傳染人

高層自己返上前線

叫d高層自己做啦

係時候從下克上

home office

唔駛怕 我會同你一齊罷

支持醫護罷工和全港封關
但似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地，如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人，咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒，咁推論似乎解釋晒現在情況

推 罷

怕你比人炒咋

判上判個啲係香港人嚟架
大陸狗喺大陸ASL返工呀
好心啦

自身安全都保障唔到，返你老尾咩

急了

一齊罷
命仔要緊
咁叻咪炒哂我地

返工啦奴隸
你中左招唔好惹比人呀dllm

我就見過一個講支那話既ASL 坐係OFFICE 成年囉
仲要星期五就一定拖喼

你自己諗佢係咪香港人

主權在民
我屌你老尾啦膠層

醫管同政府睇死你班傻閪no balls 罷唔成
做人定做no balls 既傻閪自己決定

高層番哂佢啦

入面有人仲要住係深圳

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警